<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>soft skills on Stephany Nusch</title>
    <link>https://stebs.dev/pt/tags/soft-skills/</link>
    <description>Recent content in soft skills on Stephany Nusch</description>
    <image>
      <url>https://stebs.dev/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://stebs.dev/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://stebs.dev/pt/tags/soft-skills/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Como o autoconhecimento auxiliou no desenvolvimento da minha carreira</title>
      <link>https://stebs.dev/pt/posts/self-awareness/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stebs.dev/pt/posts/self-awareness/</guid>
      <description>A decisão de atuar na área de Tecnologia nunca foi uma surpresa nem para mim, nem para quem me conhece. Sempre fui bastante curiosa e entusiasta das infinitas possibilidades que um computador ou videogame me apresentavam. Criar e aprender é o que me move até hoje e, com certeza, foi o que me trouxe até aqui. Entretanto, eu certamente não estava preparada para todos os obstáculos que me esperavam nessa caminhada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 dicas de Soft Skills para desenvolvedores de software</title>
      <link>https://stebs.dev/pt/posts/5-soft-skills-for-devs/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stebs.dev/pt/posts/5-soft-skills-for-devs/</guid>
      <description>Créditos da imagem - Priscilla Du Preez on Unsplash  Conforme o cargo de Pessoa Desenvolvedora de Software cresce em popularidade e todos se matriculam em treinamentos técnicos, também é comum ver empresas dizendo que as “Soft Skills” também são um fator importante ao considerar um candidato para uma posição. Mas o que elas são, e por que as pessoas parecem ter dificuldade em dar exemplos concretos?
O que são Soft Skills?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Todas as coisas não relacionadas a código que eu aprendi escrevendo guidelines sobre Code Reviews</title>
      <link>https://stebs.dev/pt/posts/code-review-non-code-related/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stebs.dev/pt/posts/code-review-non-code-related/</guid>
      <description>Um pouco do meu processo de aprendizado fora do campo técnico</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
